美股應該得一個方法救。

就係QE

係要還富於民先可以
即出張均貧卡

全球印咁多錢，只係俾金字塔尖端小部分人搜集西

無論咩貨幣/財政政策，對刺激通漲都唔會起到顯著既作用

股市就係玩窮人的平台。
點會平均分，
冇人輸，點會有人贏。
印錢就係現在的人贏，
將來的人輸。

打仗啦
一打個市就反彈

nuke china?